點先做到一個稱職既賞金獵人

首先唔好嫖

A09

買RDR2

仆街打極都有任

唔好殺 五花大綁

問洪天明

Qqqqqqqqqqqqqq